數碼通定3 台好用？ (要真無限plan)

依家用緊csl 麻麻地

真無限??

真無限
不過最快21mbps
用到19.5gb都仲有15到16mbps

我計過我一個月用成60GB ,到時仲keep 唔keep 到15 mbps ...?

快嘛？ 真無限定點

真無限，收到都會load到野，唔會有訊號但load空氣

真無限幾錢 我用緊smartone大專plan得果5GB
用兩用就爆 諗緊轉唔轉3 好似抵玩好多

3好易load空氣

Csl呢家真係狗也不屌

假無限，只有20GB，之後你嘅優先度會被調低

Family plan$754四卡無限

有咩台唔係中資？或者無用中共野？
同埋想試下無合約既，自由島?

優先度低左會點？ 降低左mbps ?

Smt有真無限？聽返黎係用到某個數就排隊
定係有啲貴plan有真無限

自由鳥smartone 網絡算穩定 不過冇無限

撚有真無限
我係iphone上台最貴plan都無

有人試過係會減速，但唔知如果附近冇乜人用時會幾快

限速plan先有真無限

但3會唔會收得好差？

邊個話冇

無咩分別wor

巴打想問下咁左上個10GB係咩意思

唔撚駛問啦

應該10G之後FUP

咁應該大家對真無限嘅定義都幾唔同

其實仲有邊間有無限無FUP?

我都想搵俾貴少少都ok

3真心慢
近排成日電話打唔通，上網load空氣

我join個plan，加左Fup變無限用量

試過得果2M bps。。

3台168蚊用過40gb會鎖7.2mb

3太多人喇 上csl 啦

S M A R T O N E 💯

神奇喎，開咗post咁耐都未有sales入嚟…

btw smartone好用但太貴，如果無咩特別需要速度，例如視象電話之類，我用緊3hk個4g無限其實都ok，一個月用60gb都無減速

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場

睇地區
3 只係 focus 係幾個地方 (中環/銅鑼灣等既商業區)
其他地方係

SMT 就相對比較 stable, 咩地方都差唔多

又唔係差好遠咋喎 我上兩個禮拜簽smartone大專 plan 4.5G 128+70就變無限 免隧道費 仲要比恆生卡轉賬有9折佢嗰70仲要按月收 你用唔過8GB可以唔比

用左smt10幾年

因為住村屋所以keep住用電話上網

玩電腦同ps4都係開hotspot

咁只有數碼通

我用3台318一個月用三四十gb都無限速

冇啦唉 我前年先同佢續左次 岩岩見到你講果個plan真心幾抵玩 +70就有無限 屌佢我續果陣又冇
諗住依幾日去問下有冇得升plan

數記
3仔用緊成日斷 唔好貪平

Cal都好穩定，好穩定地衰

利申1010 corp user, 水尻我話corp user higher priority，FUP都唔會慢

過左30gb 會跌到7mbps

其實csl 真係好差

會鎖

個sale同我講唔鎖wo
利申：貪平簽咗

3台過左30gb限速鎖7.2mb>

3最好用

3 頭5Gb 都俾咁嘅速度我

下 個FUP...

要平係咁，得smartone唔會點降速

巴打咩plan

168

係香港 唔係揀3就係smt
最後選項係csl 冇其他

sad..... 自由鳥點睇？

自由鳥=smt網絡

SALES都話唔鎖, 但未用過40GB

原來唔係9折 係加40咋

我個sales都話係唔鎖速$168，用左28gb

睇下呢張圖 我圈住嗰個range係一開始用speedtest 去test下載bandwidths
頭1秒係好撚快 有30幾Mbps
但係過多1秒就即刻降低至6.X-7.2Mbps
冇錯 係即刻降低
好明顯係detect 到我下載緊野 就鎖我下載
bandwidths
圖入面個VPN只係Adblock

利申 3HK 4.5G全速Plan用左2年 就快完約

巴打168plan？

yes

有啲後悔轉左smt

打死都咪撚用3
室內完全收唔撚到

用咗幾個台，smt算係最穩陣

3

點撚解可以去到百幾Mb 我最高得60幾 same plan

smt

室內真心唔得

D仆街sales係撚信呀
用左40gb封柒我係7.2mbps

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

拎返出黎解約

解約=唔用都要比翻尾數先解到約
打撚左上hotline屌柒條仆街老母

宜家smt個真無限plan要314, 仲有冇d抵玩d既？

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

SMT

CSL一過FUP 一路 Spotify已經唔可以連登'

同問。
諗緊3 嗰個168 plan , 但係fup 有啲

數碼通麻麻地

我都簽左依個plan, 好撚抵

而家仲有冇？

現時香港僅有數碼通（0315）獨善其身，沒有選用華為，在給予消費者信心方面，跑贏一班只用華為作通訊設備的電訊商。

我有呀 9月中到期

自己買儲值卡試咗先

啱啱轉左3台, 本身用CSL
出街用3係非常好, 但一返到屋企, 乜柒都LOAD唔到
只可以收到一格, 要出騎樓先LOAD到

我即刻打上3度屌鬼, 佢話搵師傅調整下, 擺明hea鳩我 有冇方法CUT到約

同樣情況
打上hotline仲串柒柒咁話幫唔到無辦法
3hk 永世唔再用

係喎 街係可以 但室內比較差

3有時入室內會收得唔好

自由鳥都係用smt網
仲要平好撚多

你住邊個位
3喺好多私人屋苑都收得伏伏地

btw 個cs撚得好正

呢啲嘢真係要夾人, 睇你去咩地方多
我去開啲地方 3 都收到, 反而朋友用 SMT 有兩三個室內完全收唔到 (非和黃 / 長江地方)

唔撚係啊 我岩岩先簽

係，其實好睇地方
就好似csl落地鐵咁

csl落地鐵就死得啦

搵sales

Smartone 加錢轉無限一定係最好用
個台又相比起其他少人用
FUP 都唔會減太多

3台慢到嘔 長期得20Mbps都無

用緊118個plan

$165

雀無真無限/21mb 無限

我年尾先到期

傳說冇華為基建

我驚速度會變到好慢

開左$70Fup速度同未爆冇分別，反而用完8gb唔開嗰128kbps就真係淨係夠whatsapp

SMT 無限開心使用中
雖然貴少少但唔慳得

重度用者

無限3g有撚用咩一入fup連上個連登都排十世

梗喺大專啦 198真無限

Same plan
168

中國移動香港，最好大灣區plan

簽咗真係準備含撚

寫明限128kbps

唔斷已經好好
csl成撚日斷

用緊smartone, 唔錯

頭一個月真係比足
耐左就限到pk

會唔會多人用緊？
唔仔細留意我覺得已經夠用

比左錢又比唔到服務咁樣有啲差
買左300M plan比唔到都至少比到次一級既21M速度掛

呢個真，csl日日都會冇啦啦load空氣

168係4.5無限wo

我完約都轉返21mb算

4.5g 好似係300mbps

sales同我講1100

香港都大火呀！
燒咗兩個幾月啦！
擘大隻眼睇下依家發生緊咩事啦！
你仲好唔好意思唔企出嚟呀？

新188就係1.1gbps

未啟動唔該去門市屌柒班仆街話移民唔要份約

點解果日去3台門市佢開我4g 168

我係簽呢個

連300都上唔到 下次轉21mbps算

有咩台西鐵返工放工時間都全程收到

利申：csl數據王 西鐵長開3g 但總會有幾個站收唔到 4g就唔使講

用緊3 21m 合格

3HK 嘅所有 4.5G plan FUP 前都係全速最高 1.1Gb 不限速, 限速嘅只有 4G plan

1.1Gb 係 4.5G 收齊 5CC 即 5 個 4G band 嘅最高速度
有啲 sales 話 4.5G 最高係 300M, 係因為唔係所有地區都收齊 5CC, 佢保守啲當你只收到最 typical 嘅 2CC / 3CC 就係大約 300Mb

我一年申請用岩device都上到1.1?

20180322新聞 應該個plan純粹貴左20蚊

你部電話 support 5CC, 個 Cat. 又去到 1.1G, 咁理論值就係 1.1G

但其他因素, 如發射站距離 / 使用者多寡等都會影響速度, 實際當然好難做到 1.1Gb, 但點都會好過普通 4G plan

5G 流動網絡服務，香港最快都要 2020 才會推出，不過各電訊商都慢慢把 4.5G 流動網絡基站升級，從而慢慢步向 5G 網絡的標準。3HK 剛剛宣佈，推出下載速度達 1.1 Gbps 的數據服務，標準 4.5G 服務的用家，只需配合支援的裝置，即可免費升級。

佢呢句咪即係代表咗所有 4.5G plan 都係 support 5CC 1.1Gb

用緊6plus

係 你用support就會上到

個基站support 但流動網絡嘅嘢 唔係得你一個用
頻譜就係得咁多 最高1.1Gbps速度
但你就算speedtest 都唔會比滿1.1Gbps速度你
環境因素 香港高樓密集
人為因素 有其他用戶連接左基站進行大流量嘅網絡活動 e.g bt
手機配置 唔支援5cc 或者其他4.5G嘅主要配置

冇一部 iPhone support 到晒 3 仔嘅 5CC 1.1Gb

點都會大部分時間好過普通 4G plan

緊係3啦 屌你老母 咪撚用數位通

數碼通愈黎愈多人實變差

同意

過30Mbps都偷笑 仲1.1g

Smt 可能多人用左，呢2個月好慢

3hk

17號轉台到3$118用到今日 冇減速 都有28mbps

3台

上網慢
ANDROID可以打*＃*＃4636＃*＃*
睇下dBm喺咪超大過-105，
其實就算收五格，
都唔代表你收得好，
細過-80dBm先非常好

咩plan 同村屋想睇下

細過-80dBm
即係-81？定-79

-79
都預左人問

-79 細過 -80 ?!!

shk

smt沙田區

我 TG你

巴打咩位置？嚟緊9月尾會用呢個plan

Smt 316plan 多人用就好慢

係咩? 近排大欖好似幾順呀, 睇youtube聽歌都無難度

308 4.5G真無限我認我做左水魚，不過睇返個速度只可以話一分錢 一分貨

你用量幾多？

40,50GB左右，速度同接收都幾穩定

你邊區？

用緊smt全速 但係呢2個月好慢 有冇人都係咁

官塘，東涌較多

姐係同一個plan，比168同308實際速度係有分別？

我唔敢講一定，但我用起碼無慢呢個問題，係入隧道嗰下會停一停

我早幾日去左續 因為今年岩岩grad就過期張證
同你果個應該差唔多 140蚊8GB 加70蚊無限唔限速

門市開唔到優惠plan

Smt整學生plan係128+40 4.5G全速無限爸打點解140

用緊1010，貴但未試過load 空氣。上個月用左60幾gb 。keep 住平均30幾mb。

同csl 有咩分別 除左價錢

任何時候網路比Csl 優先。服務高一級的。

用緊幾錢？

好貴，差不多一千一個月。

嘩 真係好貴 ! 唔捨得
宜家我csl 無限 370 都覺得貴。。。。

貴得黎有價值，起碼我未試過地鐵load 空氣。

一千一個人？
我smartone $754四個人都未試過load 空氣

真定假

我用緊csl 無限$230 都係load空氣

個陣1010 都係貴廿蚊 $250 真無限

想知你一千蚊個月係咩plan

我呢個係冇合約plan黎，所以最貴，如果簽24個月應該5,600左右。

唔好搭地鐵

smartone for sure

有fup ?

佢話無

係, 1010好多地方都收得唔錯, 呢個價係有返咁上下質素

128係轉台優惠黎 冇轉台要俾18蚊行政費

個速度點打算轉

用緊csl 4.5G全速無限不降速 $256
用左2年 暫時感覺幾好
可能因為以前用3限速啲plan太垃圾

我個fd同台join呢個plan個sales就叫佢整張卡過冷河當轉台速度無法公平地比較 用咗2年慢過蝸牛嘅csl 斷線斷到老母都唔認得 但屋企人用緊3仔又話差唔多 好睇您咩地區

我用緊3 續約開我真無限178
又想請下smartone
聽聞smartone 地鐵好似比3好

而家 3 csl都係188 186有真無限 點解smt要314

Csl做到咁平咩

你去電訊台睇下最新係186

Csl 月尾完約 係咁打黎煩話續約
246 12+12gb 之後乜用量王
再加大陸電話
有無sales

我有個fd用緊1010無限用量王$375有3年一樣覺得貴,未試過响MTR or 地面load空氣,佢仲話之前用CSL.有1年係收得差後先轉1010先收得好同速度好快keep住平均75mb,1010唯一缺點就係响MTR傾電話質素疾差到講10句聽得1-2句同埋响某尖咀大型商埸室內+室外地面街邊又係傾電話質素差疾到飛起聽唔清楚,講10句聽得1句,之後佢走去1010門市換新卡+買新apple bt耳機+部apple i-phone XS係新買用左幾個月好貴唔想換傾之後傾電話質素依然差,佢check過份1010合約1年半到期,佢考慮緊可能唔想再續約要轉台,响呢幾個月不停問我cmhk有咩plan岩佢用,話哂以前用過cmhk有7年,但佢家人一直有用緊cmhk

ching弱智?

我都用緊用量王, 其實地鐵講電話都無咩問題, 我又聽到, D FD又無話咩問題